今日香港嘅學生可以好有錢

班藍絲成日笑人學生冇錢，今日就見到學生消費推動經濟

啱啱入去apple store 行個圈， 聽到職員同個學生嘅對話。職員問個學生點解咁有錢買iphone 12 pro max （學生用緊嗰部係野雞華為機, 衣著都似窮人）， 個學生話佢身家all in 咗GME, 賺咗人生第一桶金，仲話嚟緊dse 考得差冇所謂，大不了去外國讀， 同埋佢話已經放晒， 應該係第一水GME 人士

我都聽到
hi 巴打

我見到你聽到
Hi兩位巴打